# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-23 11:29-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\collector\forms.py:15
msgid "Paypal Account Email"
msgstr "Paypal账户邮箱"

#: .\collector\forms.py:17
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: .\collector\forms.py:26 .\main\forms.py:118
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: .\collector\forms.py:29 .\main\forms.py:121
msgid "Apartment/Suit/Unit"
msgstr "单元"

#: .\collector\forms.py:50
msgid "Information Source"
msgstr "信息资源"

#: .\collector\forms.py:54
msgid "Please tell us why you want to join us"
msgstr "请告诉我你为什么想加入我们"

#: .\collector\forms.py:76
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:58
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: .\collector\forms.py:76 .\collector\forms.py:84 .\collector\forms.py:92
#: .\collector\forms.py:96 .\collector\forms.py:100
msgid "From: 00:00:00"
msgstr "从00:00:00"

#: .\collector\forms.py:78 .\collector\forms.py:82 .\collector\forms.py:86
#: .\collector\forms.py:90 .\collector\forms.py:94 .\collector\forms.py:98
#: .\collector\forms.py:102
#, fuzzy
#| msgid "Unitl: 00:00:00"
msgid "Until: 00:00:00"
msgstr "到00:00:00"

#: .\collector\forms.py:80
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:59
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: .\collector\forms.py:80 .\collector\forms.py:88
msgid "From:  00:00:00"
msgstr "从00:00:00"

#: .\collector\forms.py:84
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:60
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: .\collector\forms.py:88
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:61
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: .\collector\forms.py:92
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:62
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: .\collector\forms.py:96
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:63
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: .\collector\forms.py:100
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:64
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: .\collector\forms.py:105
msgid "Introduce yourself. This will show up in the website."
msgstr "请介绍你自己，这将会展现在网站上。"

#: .\collector\forms.py:109
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:88
msgid "Wechat ID"
msgstr "微信账号"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:22
#: .\main\models.py:218
msgid "Store Name"
msgstr "店名"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:23
#: .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:21
msgid "Personal Place"
msgstr "私人地址"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:27
msgid "Closed!"
msgstr "暂无服务:("

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:30
msgid "Open!"
msgstr "服务中:)"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:35
msgid "Food Package"
msgstr "食品"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:36
msgid "Regular Package"
msgstr "普货"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:37
msgid "Beauty Package"
msgstr "美妆"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:38
msgid "Location:"
msgstr "位置"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:41
#: .\main\templates\main\account.html:58
#: .\main\templates\main\updateprofile.html:5
#: .\main\templates\main\updateprofile.html:19
msgid "Update Profile"
msgstr "更新"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:42
msgid "get direction"
msgstr "获取路线"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:45
msgid "ship package"
msgstr "寄包裹"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:48
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:53
#: .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:30
#, fuzzy
#| msgid "Not avaliable from"
msgid "Not available from"
msgstr "外出期间暂不提供服务"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:73
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:81
msgid "Contact Information"
msgstr "联系信息"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:84
#: .\main\models.py:117
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:86
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:100
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:103
msgid "Questions"
msgstr "问题"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:112
msgid "Save Review"
msgstr "保存评价"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:127
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:164
msgid "Response By "
msgstr "回复人："

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:127
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:164
msgid "on"
msgstr "于"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:134
#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:171
msgid "response"
msgstr "回复"

#: .\collector\templates\collector\collection_point_view.html:146
msgid "Save Question"
msgstr "保存问题"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:8
msgid "User Collection Point Profile Update"
msgstr "用户／收件站简介更新"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:23
msgid "Update My Collection Point information"
msgstr "更新我的收件站信息"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:36
#: .\main\templates\main\address.html:50
#: .\main\templates\main\changepassword.html:18
#: .\main\templates\main\login.html:29 .\main\templates\main\register.html:45
#: .\main\templates\main\updateprofile.html:32
msgid "Please correct the error below."
msgstr "请更改以下的错误"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:36
#: .\main\templates\main\address.html:52
#: .\main\templates\main\changepassword.html:18
#: .\main\templates\main\login.html:29 .\main\templates\main\register.html:47
#: .\main\templates\main\updateprofile.html:32
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "请更改以下的错误"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:49
msgid "My Collection Point Profile"
msgstr "我的收件站简介"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:55
msgid "Currently Icon"
msgstr "目前的图标"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:81
#: .\main\models.py:245
msgid "Show Contact Information"
msgstr "显示联系信息"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:87
msgid "My Schedule"
msgstr "我的时间表"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:153
#: .\collector\templates\collector\colregister.html:203
#: .\main\templates\blocks\email_block.html:19
#: .\main\templates\blocks\select_address_block.html:13
#: .\main\templates\main\address.html:92
#: .\main\templates\main\changepassword.html:49
#: .\main\templates\main\updateprofile.html:120
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\collector\templates\collector\collector_update.html:154
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:8
msgid "Register Collection Point"
msgstr "注册为收件站"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:23
msgid "Register my location as a Package Collection Point"
msgstr "注册我的位置为收件站"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:34
#: .\main\templates\main\addpackage.html:39
#: .\main\templates\main\package_change.html:27
msgid "Please correct the error(s) below."
msgstr "请更改以下的错误"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:53
msgid "My Profile"
msgstr "我的简介"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:88
msgid "My Location"
msgstr "我的位置"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:135
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:163
msgid "Other Information"
msgstr "其他信息"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:186
msgid "Collection Point Registration Terms"
msgstr "收件站注册条例"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:189
msgid ""
"\n"
"                      I have read, understood and agreed to be bound by "
"myqycs.com Collection Points' Registration terms. I also understood how "
"MYQYCS intends to use my information.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                      我已经阅读，理解并同意myqycs.com的注册条例。我也理解"
"QYCS想要试用我提供的信息。                    "

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:200
#: .\main\templates\main\addpackage.html:152
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:201
#: .\main\templates\main\addpackage.html:153
#: .\main\templates\main\register.html:146
msgid "Next"
msgstr "下页"

#: .\collector\templates\collector\colregister.html:204
#: .\main\templates\main\register.html:148
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: .\collector\views.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Term is not available right now."
msgid "Term is not available Right now."
msgstr "条例暂时无效"

#: .\collector\views.py:52
msgid ""
"Thank you for applied collection point. We will process your application in "
"a week."
msgstr "谢谢你申请成为我们的收件站。我们会在一周内审核你的申请。 "

#: .\collector\views.py:81
msgid "This field is required after you entered the Unavailable Start Date."
msgstr "你输入了无效的开始日期，然而这里是要求的。"

#: .\collector\views.py:84 .\collector\views.py:87
msgid "Enter a valid date."
msgstr "请输入一个有效的日期。"

#: .\collector\views.py:92
msgid "This field is required after you entered the Unavailable End Date."
msgstr "你输入了无效的结束日期，然而这里是要求的。"

#: .\main\code.py:11
#, fuzzy
#| msgid "Activate your QYCS Website account."
msgid "Activate your Qycs Website account."
msgstr "激活你的QYCS账户"

#: .\main\forms.py:53 .\main\forms.py:116
msgid "+1-234-567-8900"
msgstr "+1-234-567-8900"

#: .\main\forms.py:160
msgid "From Warehouse"
msgstr "从仓库"

#: .\main\forms.py:163 .\main\models.py:391
#: .\main\templates\main\price_list.html:41
msgid "Carrier"
msgstr "运输公司"

#: .\main\forms.py:166 .\main\models.py:390
msgid "Tracking Number"
msgstr "追踪单号"

#: .\main\forms.py:169 .\main\forms.py:273
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: .\main\forms.py:170
msgid "Please enter your needs about this package"
msgstr "请输入有关此包裹的需求"

#: .\main\forms.py:174
msgid "Minimize your package's volume"
msgstr "减小你的包裹体积"

#: .\main\forms.py:198 .\main\templates\main\addpackage.html:64
msgid "No Rush Shipping (Double Points)"
msgstr "非急件（双倍积分）"

#: .\main\forms.py:219 .\main\models.py:453
msgid "Select a Carrier"
msgstr "选择运输公司"

#: .\main\forms.py:252 .\main\models.py:555
msgid "Item Name"
msgstr "物品名称"

#: .\main\forms.py:254
#, fuzzy
#| msgid "Please enter your needs about this package"
msgid "Please enter your items' name as detailed as possible"
msgstr "请输入有关此包裹的需求"

#: .\main\forms.py:258
#, fuzzy
#| msgid "Item Details"
msgid "Item Detail"
msgstr "物品细节"

#: .\main\forms.py:259
msgid "color/size.etc"
msgstr "颜色/尺寸.etc"

#: .\main\forms.py:263 .\main\models.py:557
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: .\main\forms.py:266 .\main\models.py:560
msgid "Item URL"
msgstr "物品链接"

#: .\main\forms.py:267
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: .\main\forms.py:274
#, fuzzy
#| msgid "Please enter your needs about this package"
msgid "Please enter your needs with this item"
msgstr "请输入有关此包裹的需求"

#: .\main\forms.py:307 .\main\forms.py:321 .\main\models.py:182
#: .\main\models.py:298 .\main\templates\main\account.html:24
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: .\main\forms.py:308 .\main\forms.py:322 .\main\models.py:183
#: .\main\models.py:299 .\main\templates\main\account.html:25
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: .\main\forms.py:309 .\main\forms.py:323
msgid "Phone Number (+1-234-567-8900)"
msgstr "电话号码 (+1-234-567-8900)"

#: .\main\models.py:18
msgid "Invalid phone number format. Enter as 1-123-456-7890."
msgstr "无效的电话号码格式，请输入格式为1-123-456-7890."

#: .\main\models.py:20
msgid "Plese Enter a valid zip code."
msgstr "请输入有效的邮区编码"

#: .\main\models.py:23
msgid "DHL - Regular items"
msgstr "DHL - 普货"

#: .\main\models.py:24
msgid "EMS - All kind of items"
msgstr "EMS - 所有非敏感类商品"

#: .\main\models.py:25
msgid "SF EXPRESS - Regular items"
msgstr "顺丰速运 - 普货"

#: .\main\models.py:26
msgid "The cheapest one"
msgstr "最便宜的"

#: .\main\models.py:27
msgid "The fastest one"
msgstr "最快的"

#: .\main\models.py:31
msgid "ShunFeng／顺丰速运"
msgstr "ShunFeng／顺丰速运"

#: .\main\models.py:32
msgid "YouZheng／中国邮政"
msgstr "YouZheng／中国邮政"

#: .\main\models.py:33
msgid "ZhongTong／中通速递"
msgstr "ZhongTong／中通速递"

#: .\main\models.py:34
msgid "YuanTong／圆通速递"
msgstr "YuanTong／圆通速递"

#: .\main\models.py:35
msgid "ShenTong／申通速递"
msgstr "ShenTong／申通速递"

#: .\main\models.py:36
msgid "ZhaiJiSong／宅急送"
msgstr "ZhaiJiSong／宅急送"

#: .\main\models.py:37
msgid "YunDa／韵达快递"
msgstr "YunDa／韵达快递"

#: .\main\models.py:38
msgid "JingDong／京东物流"
msgstr "JingDong／京东物流"

#: .\main\models.py:39
msgid "BaiShi／百世快递"
msgstr "BaiShi／百世快递"

#: .\main\models.py:40
msgid "Tiantian／天天快递"
msgstr "Tiantian／天天快递"

#: .\main\models.py:41
msgid "EyouBao／E邮宝"
msgstr "EyouBao／E邮宝"

#: .\main\models.py:42
msgid "AAE／AAE快递"
msgstr "AAE／AAE快递"

#: .\main\models.py:43
msgid "AnDa／安达速递"
msgstr "AnDa／安达速递"

#: .\main\models.py:44
msgid "DeBang／德邦快递"
msgstr "DeBang／德邦快递"

#: .\main\models.py:45
msgid "DangDang／当当网"
msgstr "DangDang／当当网"

#: .\main\models.py:46
msgid "YouSu／优速快递"
msgstr "YouSu／优速快递"

#: .\main\models.py:47
msgid "QuanFeng／全峰快递"
msgstr "QuanFeng／全峰快递"

#: .\main\models.py:48
msgid "QuanYi／全一快递"
msgstr "QuanYi／全一快递"

#: .\main\models.py:49 .\main\models.py:105
msgid "DHL"
msgstr "DHL"

#: .\main\models.py:50 .\main\models.py:106
msgid "EMS"
msgstr "EMS"

#: .\main\models.py:51
msgid "FedEx／联邦快递"
msgstr "FedEx／联邦快递"

#: .\main\models.py:52
msgid "SF EXPRESS／顺丰速运"
msgstr "SF EXPRESS／顺丰速运"

#: .\main\models.py:53
msgid "UPS/联合国际快递"
msgstr "UPS/联合国际快递"

#: .\main\models.py:54
msgid "Others／其他"
msgstr "Others／其他"

#: .\main\models.py:57
msgid "NO insurance"
msgstr "无保险"

#: .\main\models.py:58
msgid "$3 insurance"
msgstr "$3保险"

#: .\main\models.py:59
msgid "$5 insurance"
msgstr "$5保险"

#: .\main\models.py:60
msgid "$10 insurance"
msgstr "$10保险"

#: .\main\models.py:61
#, fuzzy
#| msgid "$5 insurance"
msgid "$15 insurance"
msgstr "$5保险"

#: .\main\models.py:64
msgid "China Yuan"
msgstr "中国（元）"

#: .\main\models.py:65
msgid "US Dollar"
msgstr "美国（刀）"

#: .\main\models.py:68
msgid "Clothing"
msgstr "衣裤鞋帽"

#: .\main\models.py:69
msgid "Bag"
msgstr "包包"

#: .\main\models.py:70
msgid "Jewelry"
msgstr "首饰"

#: .\main\models.py:71
msgid "Sport"
msgstr "运动类"

#: .\main\models.py:72 .\main\models.py:80 .\main\models.py:236
msgid "Beauty"
msgstr "美妆"

#: .\main\models.py:73
msgid "Baby"
msgstr "婴儿类"

#: .\main\models.py:74
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .\main\models.py:78
msgid "Food/Grocery"
msgstr "食品类"

#: .\main\models.py:79
msgid "Regular Goods"
msgstr "普货类"

#: .\main\models.py:81
msgid "Luxury"
msgstr "奢侈品类"

#: .\main\models.py:82
msgid "Mix"
msgstr "混合类"

#: .\main\models.py:86
msgid "WeChat"
msgstr "微信"

#: .\main\models.py:87
msgid "Dealmoon"
msgstr "北美论坛"

#: .\main\models.py:91 .\qycs_web\base.py:277
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\main\models.py:92
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: .\main\models.py:96
msgid "China"
msgstr "中国"

#: .\main\models.py:97
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: .\main\models.py:101
msgid "Shipping Price"
msgstr "运费"

#: .\main\models.py:102 .\main\models.py:640
msgid "Currency Rate"
msgstr "汇率"

#: .\main\models.py:107
msgid "FEDEX"
msgstr "FEDEX"

#: .\main\models.py:108
msgid "SF EXPRESS"
msgstr "顺丰速运"

#: .\main\models.py:109
msgid "UPS"
msgstr "UPS"

#: .\main\models.py:110
msgid "DHL 21kg+"
msgstr "DHL 21公斤以上"

#: .\main\models.py:111
msgid "EMS 21kg+"
msgstr "EMS 21公斤以上"

#: .\main\models.py:112
msgid "FEDEX 21kg+"
msgstr "联邦 21公斤以上"

#: .\main\models.py:113
msgid "SF EXPRESS 21kg+"
msgstr "顺丰速运 21公斤以上"

#: .\main\models.py:114
msgid "UPS 21kg+"
msgstr "UPS 21公斤以上"

#: .\main\models.py:118
msgid "Email Confirmed"
msgstr "邮箱已确认"

#: .\main\models.py:121 .\main\models.py:184 .\main\models.py:300
#: .\main\templates\main\account.html:36
#: .\main\templates\main\base_site.html:119
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: .\main\models.py:122
msgid "Default Shipping Address"
msgstr "默认邮寄地址"

#: .\main\models.py:123 .\main\templates\main\account.html:49
msgid "Default Collection Point"
msgstr "默认收件站"

#: .\main\models.py:125 .\main\templates\main\customer_service.html:38
msgid "Reward Points"
msgstr "奖励积分"

#: .\main\models.py:126 .\main\templates\main\account.html:37
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: .\main\models.py:127
msgid "Profile Updated Date"
msgstr "简介更新日期"

#: .\main\models.py:128 .\main\models.py:172 .\main\models.py:590
#: .\main\models.py:622 .\main\templates\main\account.html:38
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: .\main\models.py:129
msgid "Preferred Language"
msgstr "优先语言"

#: .\main\models.py:130
msgid "Privacy Policy Agreement"
msgstr "隐私政策协议"

#: .\main\models.py:131 .\main\models.py:174 .\main\models.py:315
#: .\main\models.py:347 .\main\models.py:386 .\main\models.py:437
#: .\main\models.py:561
msgid "Memo"
msgstr "备注"

#: .\main\models.py:142
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: .\main\models.py:148
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: .\main\models.py:149
msgid "Employee Position"
msgstr "员工职位"

#: .\main\models.py:150
msgid "Recruitment Date"
msgstr "入职日期"

#: .\main\models.py:151
msgid "Resignation Date"
msgstr "注册日期"

#: .\main\models.py:152 .\main\models.py:166 .\main\models.py:328
#: .\main\models.py:357 .\main\models.py:383 .\main\models.py:430
msgid "Creation Date"
msgstr "创建日期"

#: .\main\models.py:153
msgid "Employee Profile Updated Date"
msgstr "员工档案更新日期"

#: .\main\models.py:161
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#: .\main\models.py:168
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\main\models.py:169
msgid "Address2/Apartment"
msgstr "地址2/单元号"

#: .\main\models.py:170 .\main\models.py:620
msgid "City"
msgstr "城市"

#: .\main\models.py:171 .\main\models.py:621
msgid "State/Province"
msgstr "州／省"

#: .\main\models.py:173 .\main\templates\main\base_site.html:121
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编"

#: .\main\models.py:180
msgid "Address Updated Date"
msgstr "地址更新日期"

#: .\main\models.py:181 .\main\models.py:326 .\main\models.py:419
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\main\models.py:195
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: .\main\models.py:208
msgid "Collection Point Updated Date"
msgstr "收件站更新日期"

#: .\main\models.py:209 .\main\templates\main\account.html:15
msgid "Collector"
msgstr "站长"

#: .\main\models.py:210
#, fuzzy
#| msgid "License Type"
msgid "License type"
msgstr "证件类型"

#: .\main\models.py:219 .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:19
msgid "Store"
msgstr "店铺"

#: .\main\models.py:222
msgid "Collection Point Name"
msgstr "收件站名字"

#: .\main\models.py:223
msgid "Paypal account"
msgstr "paypal账户"

#: .\main\models.py:224
msgid "WeChat ID"
msgstr "微信账号"

#: .\main\models.py:225
msgid "Referrer"
msgstr "推荐人"

#: .\main\models.py:226
#, fuzzy
#| msgid "Apply Reason"
msgid "Apply reason"
msgstr "申请原因"

#: .\main\models.py:227
#, fuzzy
#| msgid "Information Source"
msgid "Information source"
msgstr "信息资源"

#: .\main\models.py:228
msgid "Agreement"
msgstr "同意"

#: .\main\models.py:232 .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:35
msgid "Food"
msgstr "食品"

#: .\main\models.py:234 .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:36
msgid "Regular"
msgstr "普货"

#: .\main\models.py:238 .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:37
msgid "Skincare"
msgstr "护肤品"

#: .\main\models.py:242 .\main\models.py:313
msgid "Available"
msgstr "运行中"

#: .\main\models.py:244
msgid "Instruction"
msgstr "指示"

#: .\main\models.py:249
msgid "Monday Start"
msgstr "星期一，开始于"

#: .\main\models.py:250
msgid "Monday End"
msgstr "星期一，结束于"

#: .\main\models.py:251
msgid "Tuesday Start"
msgstr "星期二，开始于"

#: .\main\models.py:252
msgid "Tuesday End"
msgstr "星期二，结束于"

#: .\main\models.py:253
msgid "Wednesday Start"
msgstr "星期三，开始于"

#: .\main\models.py:254
msgid "Wednesday End"
msgstr "星期三，结束于"

#: .\main\models.py:255
msgid "Thursday Start"
msgstr "星期四，开始于"

#: .\main\models.py:256
msgid "Thursday End"
msgstr "星期四，结束于"

#: .\main\models.py:257
msgid "Friday Start"
msgstr "星期五，开始于"

#: .\main\models.py:258
msgid "Friday End"
msgstr "星期五，结束于"

#: .\main\models.py:259
msgid "Saturday Start"
msgstr "星期六，开始于"

#: .\main\models.py:260
msgid "Saturday End"
msgstr "星期六，结束于"

#: .\main\models.py:261
msgid "Sunday Start"
msgstr "星期日，开始于"

#: .\main\models.py:262
msgid "Sunday End"
msgstr "星期日，结束于"

#: .\main\models.py:263
msgid "Absent Start"
msgstr "外出开始于"

#: .\main\models.py:264
msgid "Absent End"
msgstr "外出结束于"

#: .\main\models.py:294 .\main\templates\main\base_site.html:36
msgid "Collection Point"
msgstr "收件站"

#: .\main\models.py:306
msgid "Co-receiver"
msgstr "拼邮客户"

#: .\main\models.py:311
msgid "Warehouse Updated Date"
msgstr "仓库更新日期"

#: .\main\models.py:312
msgid "Warehouse Name"
msgstr "仓库名字"

#: .\main\models.py:322
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: .\main\models.py:329
msgid "Coupon Updated Date"
msgstr "优惠码更新日期"

#: .\main\models.py:331
msgid "Coupon Code"
msgstr "优惠码"

#: .\main\models.py:332
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: .\main\models.py:333
msgid "Amount Limit"
msgstr "价钱限制"

#: .\main\models.py:335
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: .\main\models.py:336
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: .\main\models.py:338
msgid "Good For Package"
msgstr "可用于包裹"

#: .\main\models.py:341
msgid "Good For Order"
msgstr "可用于购物订单"

#: .\main\models.py:344
msgid "One Time Use Only"
msgstr "仅限单次使用"

#: .\main\models.py:346
msgid "Coupon Used Times"
msgstr "优惠码使用次数"

#: .\main\models.py:353 .\main\models.py:358
#: .\main\templates\main\package_cart.html:162
msgid "Coupon"
msgstr "优惠码"

#: .\main\models.py:359
msgid "Reward Point Used"
msgstr "奖励积分已使用了"

#: .\main\models.py:360 .\main\templates\main\package_cart.html:78
#: .\main\templates\main\package_cart.html:137
#: .\main\templates\main\package_cart.html:164
#: .\main\templates\main\package_history.html:79
#: .\main\templates\main\package_history.html:142
#: .\payment\templates\payment\process.html:24
#: .\payment\templates\payment\process.html:89
#: .\payment\templates\payment\process.html:145
msgid "Total Amount"
msgstr "总额"

#: .\main\models.py:361 .\main\models.py:466 .\main\models.py:559
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: .\main\models.py:362
msgid "Insurance Plan"
msgstr "保险计划"

#: .\main\models.py:384 .\main\models.py:450
msgid "Packed by Employee"
msgstr "包装员工"

#: .\main\models.py:385
msgid "Packed Date"
msgstr "包装日期"

#: .\main\models.py:388 .\main\models.py:451
msgid "Weight(kg)"
msgstr "重量（千克）"

#: .\main\models.py:392
msgid "Shipped Date"
msgstr "寄出日期"

#: .\main\models.py:395
msgid "Received Date"
msgstr "接收日期"

#: .\main\models.py:396
msgid "Splitted by Employee"
msgstr "分装员工"

#: .\main\models.py:399 .\main\models.py:490
msgid "Package Issue"
msgstr "包裹问题"

#: .\main\models.py:415 .\main\models.py:428
msgid "Parent Package"
msgstr "主包裹"

#: .\main\models.py:420
msgid "Order Set"
msgstr "付款订单"

#: .\main\models.py:422 .\main\templates\main\package_cart.html:92
#: .\main\templates\main\package_detail.html:19
#: .\main\templates\main\package_history.html:91
#: .\payment\templates\payment\process.html:100
msgid "Order"
msgstr "购物单"

#: .\main\models.py:424
msgid "Storage"
msgstr "储存"

#: .\main\models.py:426 .\main\templates\main\customer_service.html:28
msgid "Co-Shipping"
msgstr "拼邮"

#: .\main\models.py:431 .\main\models.py:632
msgid "Package Type"
msgstr "包裹类型"

#: .\main\models.py:434
msgid "Created by Employee"
msgstr "创建员工"

#: .\main\models.py:436
msgid "Date Requested to Ship"
msgstr "要求邮寄的日期"

#: .\main\models.py:438
msgid "Customer's Package's Tracking Number"
msgstr "客户包裹单号"

#: .\main\models.py:439
msgid "Customer's Package's Carrier"
msgstr "客户包裹运输公司"

#: .\main\models.py:440 .\main\models.py:562
msgid "Low Volume Request"
msgstr "要求减小体积"

#: .\main\models.py:444
msgid "No Rush Request"
msgstr "非急件"

#: .\main\models.py:447 .\main\templates\main\package_detail.html:39
#: .\main\templates\main\tracked.html:51
msgid "Warehouse Received"
msgstr "仓库已接收"

#: .\main\models.py:448
msgid "Warehouse Received Date"
msgstr "仓库接收日期"

#: .\main\models.py:449
msgid "Package Ready Date"
msgstr "包裹准备日期"

#: .\main\models.py:452
msgid "Volume Weight(kg)"
msgstr "体积重（kg）"

#: .\main\models.py:457
msgid "Deposit Amount"
msgstr "定金金额"

#: .\main\models.py:460
msgid "Storage Fee"
msgstr "储存费用"

#: .\main\models.py:461
msgid "Shipping Fee"
msgstr "运费"

#: .\main\models.py:463 .\main\templates\main\package_cart.html:70
#: .\main\templates\main\package_cart.html:129
#: .\main\templates\main\package_detail.html:147
#: .\main\templates\main\package_history.html:71
#: .\main\templates\main\package_history.html:134
#: .\payment\templates\payment\process.html:81
#: .\payment\templates\payment\process.html:137
msgid "Order Amount"
msgstr "订单金额"

#: .\main\models.py:465
msgid "Paid Amount"
msgstr "已付金额"

#: .\main\models.py:470
msgid "Shipping Address"
msgstr "邮寄地址"

#: .\main\models.py:473
msgid "Shipping Collection Point location"
msgstr "邮寄收件站地址"

#: .\main\models.py:474
msgid "Receiver"
msgstr "拼邮客户"

#: .\main\models.py:477
msgid "Ship to Warehouse"
msgstr "寄去仓库"

#: .\main\models.py:480
msgid "Receiver Picked Up"
msgstr "拼邮客户取件"

#: .\main\models.py:483
msgid "Picked Up Date"
msgstr "取件日期"

#: .\main\models.py:485
msgid "Final Shipping Date"
msgstr "最终邮寄日期"

#: .\main\models.py:486
msgid "Final Shipping Tracking Number"
msgstr "最终邮寄单号"

#: .\main\models.py:487
msgid "Final Shipping Carrier"
msgstr "最终邮寄运输公司"

#: .\main\models.py:492
msgid "Refund Amount"
msgstr "退款金额"

#: .\main\models.py:530
msgid "The receiver has picked up the package."
msgstr "拼邮客户已取件"

#: .\main\models.py:533
msgid ""
"Package is being holded on the way to your selected location.\n"
"Please view the detail for more information."
msgstr ""
"你的包裹在路上等待中\n"
"请查看细节获得更多信息"

#: .\main\models.py:535
msgid "Package have been shipped out from Warehouse."
msgstr "包裹已从仓库发出"

#: .\main\models.py:537
msgid "Package is ready to ship out from Warehouse."
msgstr "包裹即将从仓库发货"

#: .\main\models.py:539
msgid ""
"There is some problem with your package.\n"
"Please view the detail for more information."
msgstr ""
"你的包裹有些问题哦。\n"
"请查看细节获得更多信息"

#: .\main\models.py:541
msgid ""
"Package has been paid, and it is being prepared to ship out from Warehouse"
msgstr "你的包裹已付款，请耐心等待包裹从仓库发货"

#: .\main\models.py:543
msgid "Package is ready to pay."
msgstr "你的包裹好了哦，可以付款了亲"

#: .\main\models.py:545
msgid "Package arrived the Warehouse."
msgstr "包裹已到达仓库"

#: .\main\models.py:547
msgid "N/A"
msgstr "未有信息"

#: .\main\models.py:550 .\main\models.py:554
msgid "Package/Order"
msgstr "包裹/订单"

#: .\main\models.py:556
msgid "Item Details"
msgstr "物品细节"

#: .\main\models.py:558
msgid "Item Value"
msgstr "物品价值"

#: .\main\models.py:566
msgid "Included Tax"
msgstr "已含税"

#: .\main\models.py:569
msgid "Order by Employee"
msgstr "下单员工"

#: .\main\models.py:575 .\main\templates\main\addpackage.html:116
msgid "Item"
msgstr "物品"

#: .\main\models.py:580
msgid "Package"
msgstr "包裹"

#: .\main\models.py:585 .\main\templates\main\package_detail.html:159
msgid "Package Snapshot"
msgstr "包裹细节截图"

#: .\main\models.py:591 .\main\models.py:629
#: .\main\templates\main\price_list.html:19
#: .\main\templates\main\price_list.html:40
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: .\main\models.py:592
msgid "Website Name"
msgstr "网站名"

#: .\main\models.py:593
msgid "Website url"
msgstr "网站链接"

#: .\main\models.py:594
msgid "Rating"
msgstr "排行"

#: .\main\models.py:597
msgid "Favorite Website"
msgstr "最喜欢的网站"

#: .\main\models.py:601
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: .\main\models.py:602
msgid "English Header"
msgstr "英文标题"

#: .\main\models.py:603
msgid "Chinese Header"
msgstr "中文标题"

#: .\main\models.py:604
msgid "English Version Content"
msgstr "英语版文字"

#: .\main\models.py:605
msgid "Chinese Version Content"
msgstr "中文版文字"

#: .\main\models.py:606
msgid "English Version File"
msgstr "英语版文件"

#: .\main\models.py:607
msgid "Chinese Version File"
msgstr "中文版文件"

#: .\main\models.py:610
msgid "Resource"
msgstr "网站资料"

#: .\main\models.py:623
msgid "Country Shortname"
msgstr "国家短称"

#: .\main\models.py:626
#, fuzzy
#| msgid "Location:"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: .\main\models.py:630
msgid "From Country"
msgstr "从国家"

#: .\main\models.py:631
msgid "To_Country"
msgstr "到国家"

#: .\main\models.py:633
msgid "Shipping Carrier"
msgstr "邮寄公司"

#: .\main\models.py:634
msgid "Shipping Period"
msgstr "运输周期"

#: .\main\models.py:635
msgid "Currency for Shipping Price"
msgstr "运费货币"

#: .\main\models.py:636
msgid "First Weight Price"
msgstr "首重价格"

#: .\main\models.py:637
msgid "Next Weight Price"
msgstr "续重价格"

#: .\main\models.py:638
msgid "Average Weight Price"
msgstr "平均重价格"

#: .\main\models.py:643
#, fuzzy
#| msgid "Price List"
msgid "Price Rate"
msgstr "价格及汇率"

#: .\main\package_views.py:131 .\main\package_views.py:218
msgid " is created successfully!"
msgstr "被创建成功"

#: .\main\package_views.py:177
msgid ""
"The Collection Point you selected is not available right now! Please choose "
"another one."
msgstr "你所选择的收件站暂时无效！请选择 另外一个。"

#: .\main\package_views.py:239 .\main\package_views.py:255
msgid " is not your package. You cannot view the detail."
msgstr "不是你的包裹，你无权预览细节。"

#: .\main\package_views.py:242 .\main\package_views.py:258
msgid "Cannot Find the package"
msgstr "无法找到你的包裹"

#: .\main\templates\400.html:11
msgid "Bad Request"
msgstr "非正常要求"

#: .\main\templates\403.html:11
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被限制"

#: .\main\templates\404.html:11
msgid "Page not found"
msgstr "没有找到页面"

#: .\main\templates\500.html:11
msgid "HTTP Forbidden"
msgstr "HTTP禁止"

#: .\main\templates\blocks\address_block_all.html:3
msgid "Add an Address"
msgstr "添加地址"

#: .\main\templates\blocks\address_block_all.html:5
msgid "Select an Address"
msgstr "选择地址"

#: .\main\templates\blocks\address_block_all.html:10
msgid "New address"
msgstr "新地址"

#: .\main\templates\blocks\address_block_all.html:12
msgid "Address book"
msgstr "地址簿"

#: .\main\templates\blocks\address_block_all.html:22
msgid "Remove Default Address"
msgstr "移除默认地址"

#: .\main\templates\blocks\address_card_fields.html:6
#: .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:24
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:33
msgid "Add package"
msgstr "添加包裹"

#: .\main\templates\blocks\col_card_fields.html:34
msgid "visit collection point"
msgstr "浏览收件站"

#: .\main\templates\blocks\email_block.html:4
msgid "My Email Address"
msgstr "我的邮箱地址"

#: .\main\templates\blocks\email_block.html:11
msgid "cc to my email address"
msgstr "cc 到我的邮箱地址"

#: .\main\templates\blocks\email_block.html:13
msgid "Subject"
msgstr "目的/原因"

#: .\main\templates\blocks\email_block.html:20
#: .\main\templates\main\addpackage.html:156
#: .\main\templates\main\package_cart.html:166
msgid "Submit"
msgstr "确认"

#: .\main\templates\blocks\wechat_qrcode_block.html:3
msgid "logo"
msgstr "标志"

#: .\main\templates\blocks\wechat_qrcode_block.html:4
msgid "Follow us in WeChat"
msgstr "在微信上关注我们哦"

#: .\main\templates\email\acc_active_email.html:5
msgid "Please click on the link to confirm your registration,"
msgstr "请点击下面的链接确认你的注册，"

#: .\main\templates\email\password_reset_email.html:4
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr "你收到此邮件是因为你要求重新修改密码，对你的账户 %(site_name)s."

#: .\main\templates\email\password_reset_email.html:6
#: .\main\templates\email\resetpassword_email.html:7
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "请去以下页面，选择新的密码"

#: .\main\templates\email\password_reset_email.html:10
#: .\main\templates\email\resetpassword_email.html:11
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "这是你的用户名，防止你会忘记哦"

#: .\main\templates\email\password_reset_email.html:12
#: .\main\templates\email\resetpassword_email.html:13
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感谢浏览我们的官网！"

#: .\main\templates\email\password_reset_email.html:14
#: .\main\templates\email\resetpassword_email.html:15
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "The %(site_name)s 团队"

#: .\main\templates\email\resetpassword_email.html:3
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "Thank your for using Qycs!\n"
#| "You're receiving this email because you requested a password reset for "
#| "your user account at %(site_name)s."
msgid ""
"\n"
"Thank your for using QYCS!\n"
"You're receiving this email because you requested a password reset for your "
"user account at %(site_name)s."
msgstr ""
"\n"
"谢谢使用 QYCS!\n"
"你收到此邮件是因为你要求重新修改密码，对你的账户 %(site_name)s."

#: .\main\templates\main\account.html:6 .\main\templates\main\account.html:13
msgid "'s Profile"
msgstr "的介绍"

#: .\main\templates\main\account.html:21
#: .\main\templates\main\register.html:149
msgid "Register as Collector"
msgstr "注册成为收件站"

#: .\main\templates\main\account.html:26
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: .\main\templates\main\account.html:30
msgid ""
"You havn't confirmed your email yet. Please click here to send a "
"Confirmation link to your email."
msgstr "你还没有验证你的邮箱，请点击这里发送确认链接到你的邮箱"

#: .\main\templates\main\account.html:33
msgid "email confirmed"
msgstr "邮箱已确认"

#: .\main\templates\main\account.html:40
msgid "Preferred language"
msgstr "优先语言"

#: .\main\templates\main\account.html:41
msgid "Default Address"
msgstr "默认地址"

#: .\main\templates\main\account.html:46
msgid "No default address!"
msgstr "无默认地址！"

#: .\main\templates\main\account.html:53
msgid "No default Collection Point!"
msgstr "无默认收件站！"

#: .\main\templates\main\account.html:59
#: .\main\templates\main\changepassword.html:5
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:7
msgid "Add Package"
msgstr "添加包裹"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:24
#: .\main\templates\main\directshipping.html:6
#: .\main\templates\main\package_detail.html:21
msgid "Direct Shipping"
msgstr "直邮"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:26
#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:24
msgid "Co-shipping"
msgstr "拼邮"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:53
msgid "Ship to"
msgstr "寄去"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:69
msgid "Minimize this package's volume"
msgstr "减小包裹体积"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:76
msgid "Ship from"
msgstr "始发地"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:99
msgid "Package Items Detail"
msgstr "包裹物品细节"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:105
msgid "Add Order Snapshot of the Package"
msgstr "添加包裹的订单截图"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:108
msgid "OR"
msgstr "或"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:110
msgid "Add details of each item in the package"
msgstr "添加包裹里每件商品的细节"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:134
msgid "Minimize this item's volume"
msgstr "减小商品的体积"

#: .\main\templates\main\addpackage.html:155
msgid "Save and add new package"
msgstr "保存并添加新包裹"

#: .\main\templates\main\address.html:5
#, fuzzy
#| msgid "'s Address Book'"
msgid "'s Address Book"
msgstr "的地址簿"

#: .\main\templates\main\address.html:11
#: .\main\templates\main\base_site.html:38
msgid "Address Book"
msgstr "地址簿"

#: .\main\templates\main\address.html:24 .\main\templates\main\address.html:34
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: .\main\templates\main\address.html:25 .\main\templates\main\address.html:35
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\main\templates\main\address.html:36
msgid "Set as Default"
msgstr "设定为默认"

#: .\main\templates\main\address.html:44
msgid "Address Form"
msgstr "地址表格"

#: .\main\templates\main\address.html:57
msgid "Follow User Information"
msgstr "追随用户信息"

#: .\main\templates\main\address.html:93
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\main\templates\main\base.html:10
msgid "QYCS Global Shipping Inc. Official Website"
msgstr "QYCS全球邮购公司官方网站"

#: .\main\templates\main\base.html:66
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎您，"

#: .\main\templates\main\base.html:71
msgid "View site"
msgstr "浏览网页"

#: .\main\templates\main\base.html:76
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: .\main\templates\main\base.html:80
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: .\main\templates\main\base.html:82
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#: .\main\templates\main\base_site.html:21
#: .\main\templates\main\customer_service.html:20
#: .\main\templates\main\global_shop.html:5
msgid "Global Shop"
msgstr "全球商店"

#: .\main\templates\main\base_site.html:22
#: .\main\templates\main\price_list.html:5
#: .\main\templates\main\price_list.html:12
msgid "Price List"
msgstr "价格"

#: .\main\templates\main\base_site.html:26
msgid "Quick Co-shipping"
msgstr "快速拼邮"

#: .\main\templates\main\base_site.html:29
msgid "Quick Direct Shipping"
msgstr "快速直邮"

#: .\main\templates\main\base_site.html:37
msgid "Profile"
msgstr "账户"

#: .\main\templates\main\base_site.html:39
#: .\main\templates\main\package_history.html:12
msgid "Packages History"
msgstr "包裹历史"

#: .\main\templates\main\base_site.html:40
msgid "Wallet"
msgstr "我的钱包"

#: .\main\templates\main\base_site.html:41
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: .\main\templates\main\base_site.html:45 .\main\templates\main\home.html:42
#: .\main\templates\main\login.html:9 .\main\templates\main\login.html:70
#: .\main\templates\password\password_reset_complete.html:16
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: .\main\templates\main\base_site.html:46 .\main\templates\main\login.html:64
#: .\main\templates\main\register.html:11
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: .\main\templates\main\base_site.html:115
msgid "China Warehouse"
msgstr "中国仓"

#: .\main\templates\main\base_site.html:118
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: .\main\templates\main\base_site.html:118
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: .\main\templates\main\base_site.html:120
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: .\main\templates\main\base_site.html:130
msgid "My QYCS"
msgstr "我的QYCS"

#: .\main\templates\main\base_site.html:132
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: .\main\templates\main\base_site.html:133
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: .\main\templates\main\base_site.html:134
#: .\main\templates\main\customer_service.html:42
msgid "Return Policy"
msgstr "退换政策"

#: .\main\templates\main\base_site.html:135
#: .\main\templates\main\customer_service.html:50
msgid "FAQs"
msgstr "问答"

#: .\main\templates\main\base_site.html:139
msgid "Consumer Guide"
msgstr "消费指南"

#: .\main\templates\main\base_site.html:141
msgid "Co-shipping Guide"
msgstr "拼邮指南"

#: .\main\templates\main\base_site.html:142
msgid "Shopping Guide"
msgstr "购物指南"

#: .\main\templates\main\base_site.html:143
msgid "Our Payments"
msgstr "我们的付款"

#: .\main\templates\main\base_site.html:147
msgid "Service Guide"
msgstr "服务指南"

#: .\main\templates\main\base_site.html:149
msgid "Shipping Insurance"
msgstr "运费险"

#: .\main\templates\main\base_site.html:150
#: .\main\templates\main\customer_service.html:24
msgid "Collection Points"
msgstr "收件站"

#: .\main\templates\main\base_site.html:151
#: .\main\templates\main\customer_service.html:32
msgid "Users and Collectors"
msgstr "用户和站长"

#: .\main\templates\main\base_site.html:180
msgid "Global Shipping Inc."
msgstr "国际邮购服务公司"

#: .\main\templates\main\base_site.html:180
msgid "All Rights Reserved"
msgstr "版权所有"

#: .\main\templates\main\base_site.html:187
#: .\main\templates\main\register.html:139
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私权政策"

#: .\main\templates\main\base_site.html:187
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条例"

#: .\main\templates\main\changepassword.html:23
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr ""
"请输入你的旧密码，出于安全目的，然后请输入你新的密码两次，为了让我们能确认你"
"的新密码输入正确。"

#: .\main\templates\main\changepassword.html:50
#: .\main\templates\password\password_reset_confirm.html:30
msgid "Change my password"
msgstr "改密码"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:5
msgid "QYCS's Collection Points"
msgstr "QYCS的收件站"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:12
msgid "Our Collection Points"
msgstr "我们的收件站"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:14
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "if you cannot find any collection points in the map, you can use our "
#| "direct shipping service."
msgid ""
"If you cannot find any collection points in the map, you can use our direct "
"shipping service."
msgstr "如果你不能在地图中找到任何收件站，你可以使用我们的直邮服务。"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:15
#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:23
msgid "Direct shipping"
msgstr "直邮"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:19
msgid "Search Box"
msgstr "搜一搜"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:37
msgid ""
"If you didn't see the map in this page and want to use our co-shipping "
"service to ship your package to United States, please"
msgstr "如果你没有在页面看到地图，但想使用我们的拼邮服务邮寄到美国，请"

#: .\main\templates\main\collectionpoints.html:38
#, fuzzy
#| msgid "Contact Us"
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: .\main\templates\main\coshipping.html:6
msgid "Add Co-shipping"
msgstr "添加拼邮"

#: .\main\templates\main\coshipping.html:11
msgid "Receiver Information"
msgstr "拼邮用户信息"

#: .\main\templates\main\coshipping.html:26
msgid "Selected Collection Point"
msgstr "已选择的收件站"

#: .\main\templates\main\coshipping.html:32
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: .\main\templates\main\customer_service.html:5
msgid "Customer Service"
msgstr "客服"

#: .\main\templates\main\customer_service.html:12
#: .\main\templates\main\home.html:28
msgid "Express - Modern Transport & Logistics"
msgstr "快递 - 现代运输 & 物流"

#: .\main\templates\main\customer_service.html:46
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:12
msgid "Do you like to shop globally?"
msgstr "你喜欢全球购物吗？"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:13
msgid "If you do, contact me now!"
msgstr "如果你喜欢，立刻联系我！"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:14
msgid "And you can shop in QYCS Website later!"
msgstr "你还可以迟点在QYCS官网购物！"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:15
msgid "DON'T miss our updates!"
msgstr "不要错过了我们的更新哦！"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:17
msgid "Click Me"
msgstr "点击我：）"

#: .\main\templates\main\global_shop.html:19
msgid "Scan me, add me, ask me, and buy from me!"
msgstr "扫我，加我，问我，买买买！"

#: .\main\templates\main\home.html:5
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: .\main\templates\main\home.html:16
#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:31
msgid "SHIPPING"
msgstr "邮寄"

#: .\main\templates\main\home.html:22 .\main\templates\main\tracking.html:16
msgid "TRACKING"
msgstr "追踪"

#: .\main\templates\main\home.html:26
msgid "Welcome To"
msgstr "欢迎来到"

#: .\main\templates\main\home.html:34
msgid "WE'RE RECRUITING"
msgstr "我们在招募"

#: .\main\templates\main\home.html:35
msgid "COLLECTION POINTS"
msgstr "全球收件站"

#: .\main\templates\main\home.html:39
msgid "Sign Up now! "
msgstr "马上注册！"

#: .\main\templates\main\home.html:39
msgid "Get Special Offer"
msgstr "获得特别优惠"

#: .\main\templates\main\home.html:40
#, python-format
msgid "10%% OFF every shipping!"
msgstr "每次邮寄享有10%%的优惠！"

#: .\main\templates\main\home.html:43
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: .\main\templates\main\information.html:25
msgid "Thank your for visiting our website. The information will be post soon!"
msgstr "欢迎浏览我们官网，该页面的信息将会稍后发布！"

#: .\main\templates\main\login.html:49
msgid ""
"you are not authorized to access this page. Would you like to login to a "
"different account?"
msgstr "你没有得到允许进入此页面。你是否想要登入另外一个账号呢？"

#: .\main\templates\main\login.html:66
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:5
msgid "Upcoming Packages"
msgstr "待收的包裹"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:15
msgid "Packages Cart"
msgstr "包裹车"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:17
#: .\main\templates\main\package_history.html:17
msgid "Add Co-shipping Package"
msgstr "添加拼邮包裹"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:18
#: .\main\templates\main\package_history.html:19
msgid "Add Direct Shipping Package"
msgstr "添加直邮包裹"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:23
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:24
msgid "Package(s) / Order(s)"
msgstr "包裹／订单"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:39
#: .\main\templates\main\package_history.html:36
#: .\payment\templates\payment\process.html:50
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:46
#: .\main\templates\main\package_cart.html:95
#: .\main\templates\main\package_detail.html:93
#: .\main\templates\main\package_history.html:43
#: .\main\templates\main\package_history.html:94
#: .\payment\templates\payment\process.html:57
#: .\payment\templates\payment\process.html:103
msgid "Direct Shipping to"
msgstr "直邮到"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:56
#: .\main\templates\main\package_cart.html:103
#: .\main\templates\main\package_detail.html:101
#: .\main\templates\main\package_history.html:53
#: .\main\templates\main\package_history.html:102
#: .\payment\templates\payment\process.html:67
#: .\payment\templates\payment\process.html:111
msgid "Co-shipping to"
msgstr "拼邮到"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:68
#: .\main\templates\main\package_cart.html:127
#: .\main\templates\main\package_history.html:69
#: .\main\templates\main\package_history.html:132
#: .\main\templates\main\price_list.html:21
#: .\payment\templates\payment\process.html:79
#: .\payment\templates\payment\process.html:135
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:73
#: .\main\templates\main\package_cart.html:132
#: .\main\templates\main\package_detail.html:150
#: .\main\templates\main\package_history.html:74
#: .\main\templates\main\package_history.html:137
#: .\payment\templates\payment\process.html:84
#: .\payment\templates\payment\process.html:140
msgid "Storage fee"
msgstr "储存费"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:76
#: .\main\templates\main\package_cart.html:135
#: .\main\templates\main\package_detail.html:153
#: .\main\templates\main\package_history.html:77
#: .\main\templates\main\package_history.html:140
#: .\payment\templates\payment\process.html:87
#: .\payment\templates\payment\process.html:143
msgid "Shipping fee"
msgstr "运费"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:80
#: .\main\templates\main\package_cart.html:139
#: .\main\templates\main\package_history.html:81
#: .\main\templates\main\package_history.html:144
#: .\payment\templates\payment\process.html:91
#: .\payment\templates\payment\process.html:147
msgid "There are some issue with your packages. Please check package detail."
msgstr "你的包裹有些问题，麻烦检查你的包裹细节。"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:81
#: .\main\templates\main\package_cart.html:140
#: .\main\templates\main\package_history.html:82
#: .\main\templates\main\package_history.html:145
msgid "detail"
msgstr "细节"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:123
#: .\main\templates\main\package_history.html:122
#: .\payment\templates\payment\process.html:131
msgid "No information at this time."
msgstr "暂无信息"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:158
msgid "Place Packages"
msgstr "包裹下单"

#: .\main\templates\main\package_cart.html:162
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: .\main\templates\main\package_change.html:5
#: .\main\templates\main\package_change.html:15
msgid "Change Package"
msgstr "更改包裹"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:12
msgid "Package Detail"
msgstr "包裹细节"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:20
msgid "Co-shipping Package"
msgstr "拼邮包裹"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:31
#: .\main\templates\main\tracked.html:43
msgid "Package Marked"
msgstr "包裹已标记"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:48
#: .\main\templates\main\tracked.html:60
msgid "Ready to Pay"
msgstr "准备付款"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:57
#: .\main\templates\main\tracked.html:69
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:65
#: .\main\templates\main\tracked.html:77
msgid "Shipped"
msgstr "已寄出"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:73
#: .\main\templates\main\tracked.html:85
msgid "delivered"
msgstr "已到达"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:85
msgid "This package has the following issue"
msgstr "这个包裹有以下问题："

#: .\main\templates\main\package_detail.html:117
msgid "Package type"
msgstr "包裹类型"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:119
msgid "Selected shipping carrier"
msgstr "选择邮寄公司"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:120
msgid "No Rush Requested"
msgstr "非急件"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:123
msgid "Low Volume Weight Requested"
msgstr "减小体积重"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:133
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:168
msgid "Didn't insert any snapshot"
msgstr "没有插入任何截图"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:172
msgid "Package Item details"
msgstr "包裹物品细节"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:175
msgid "Item name"
msgstr "物品名称"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:176
msgid "Item detail"
msgstr "物品细节"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:177
msgid "Item quantity"
msgstr "物品数量"

#: .\main\templates\main\package_detail.html:181
msgid "Didn't enter any item detail"
msgstr "没有输入任何物品细节"

#: .\main\templates\main\package_history.html:6
#, fuzzy
#| msgid "'s Package History'"
msgid "'s Package History"
msgstr "的包裹历史"

#: .\main\templates\main\package_history.html:65
msgid "Package Status"
msgstr "包裹状态"

#: .\main\templates\main\package_history.html:114
msgid "Items"
msgstr "物品"

#: .\main\templates\main\package_history.html:128
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: .\main\templates\main\price_list.html:16
msgid "Co-shipping Fee"
msgstr "拼邮运费"

#: .\main\templates\main\price_list.html:20
#: .\main\templates\main\price_list.html:42
msgid "Period"
msgstr "时长"

#: .\main\templates\main\price_list.html:37
msgid "Direct Shipping Fee"
msgstr "直邮运费"

#: .\main\templates\main\price_list.html:43
msgid "First Weight/500g"
msgstr "首重／500g"

#: .\main\templates\main\price_list.html:44
msgid "Continuous Weight/500g"
msgstr "续重／500g"

#: .\main\templates\main\price_list.html:63
msgid "EMS only uses the regular weight and never uses the volume weight."
msgstr "EMS不计算体积重。"

#: .\main\templates\main\price_list.html:64
msgid ""
"If the package's volume weight is greater than the regular weight, carriers "
"will use the volume weight as the final weight."
msgstr "如果你的包裹的体积重大于实际重量，运输商将会计算体积重作为最终重量。"

#: .\main\templates\main\price_list.html:65
msgid "Volume Weight(kg) Formula: Length(cm) x Width(cm) x Height(cm) / 5000"
msgstr "体积重（kg）公式：长度（cm）x 宽度（cm）x 高度（cm）/5000"

#: .\main\templates\main\price_list.html:68
msgid "Note: QYCS guarantees for Co-Shipping Custom clearance and tax;"
msgstr "注意：QYCS保障拼邮包裹的海关清关和税；"

#: .\main\templates\main\price_list.html:69
msgid ""
"QYCS does not guarantee for Direct Shipping tax, if a user's package is "
"taxed by the Custom, user shall duties to pay."
msgstr "QYCS不保障直邮的税收，如果用户的包裹在海关被税，用户有义务缴税。"

#: .\main\templates\main\price_list.html:72
msgid "Shipping Limitation (temporary)"
msgstr "邮寄限制 (目前)"

#: .\main\templates\main\price_list.html:74
msgid ""
"All dangerous and illegal goods are forbidden, such as inflammable and "
"fragile items, excessively valuable jewelry, drugs, drugs, CDs, liquids, "
"powders, etc., are prohibited and will be refused once found. If the goods "
"are spiteful, users will be fined 50-5000 yuan, and those with serious "
"circumstances will be dealt with by the judiciary. If you want to mail "
"products but not sure if they are sensitive products, please contact our "
"customer service. "
msgstr ""
"禁止一切危险和非法物品，如易燃易碎物品、贵重首饰、药品、药品、光盘、液体、粉"
"末等，发现后予以拒绝。如果货物有恶意，将处以50-5000元罚款，情节严重的将由司法"
"部门处理。如果你想邮寄产品，但不确定他们是否是敏感产品，请联系我们的客户服"
"务。"

#: .\main\templates\main\register.html:37
msgid ""
"you are not authorized to access this page. Would you like to create a new "
"account?"
msgstr "你没有得到允许进入此页面。你是否想要登入另外一个账号呢？"

#: .\main\templates\main\register.html:63
msgid "Create My QYCS Account"
msgstr "创建我的QYCS账户"

#: .\main\templates\main\register.html:81
msgid "Your password can't be too similar to your other personal information."
msgstr "你的密码不能和你的其他信息过于相似。"

#: .\main\templates\main\register.html:82
msgid "Your password must contain at least 8 characters."
msgstr "你的密码必须含有至少8个字符。"

#: .\main\templates\main\register.html:83
msgid "Your password can't be a commonly used password."
msgstr "你的密码不能是过去用过的密码。"

#: .\main\templates\main\register.html:84
msgid "Your password can't be entirely numeric."
msgstr "你的密码不能全是数字。"

#: .\main\templates\main\register.html:114
msgid ""
"\n"
"                    In order to provide the best service to you and other "
"customers,\n"
"                    please enter 3 of your favorite shopping websites "
"below!\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                    为了提供最好的服务给你和其他客户,\n"
"                    请在下面提供3个你最喜欢的购物网站！\n"
"                "

#: .\main\templates\main\register.html:133
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: .\main\templates\main\register.html:136
msgid ""
"\n"
"                          I have read, understood and agreed to be bound by "
"myqycs.com Terms of Use. I also understood how MYQYCS intends to use my "
"information.\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"                      我已经阅读，理解并同意myqycs.com的注册条例。我也理解"
"QYCS想要使用我提供的信息。                    "

#: .\main\templates\main\register.html:145
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:5
msgid "Shipping ways"
msgstr "购物方式"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:12
#, python-format
msgid "99%% ON TIME"
msgstr "99%%准时"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:13
#, python-format
msgid "99.99%% SAFETY"
msgstr "99.99%%安全"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:14
msgid "INSTANT CONSOLIDATION"
msgstr "及时整合"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:21
msgid "OUR HEART NEVER ENDS"
msgstr "服务之心，永无休止！"

#: .\main\templates\main\select_way_to_ship.html:25
msgid "Help me choose"
msgstr "帮我选择"

#: .\main\templates\main\tracked.html:6 .\main\templates\main\tracking.html:5
msgid "Tracking"
msgstr "追踪"

#: .\main\templates\main\tracked.html:21
msgid "Tracked"
msgstr "已追踪"

#: .\main\templates\main\tracked.html:89
msgid "view more detail"
msgstr "查看更多细节"

#: .\main\templates\main\tracking.html:23
msgid "TRACK PACKAGE(S)"
msgstr "追踪包裹"

#: .\main\templates\main\tracking.html:27
msgid "Enter one or more tracking numbers"
msgstr "请输入一个或多个单号"

#: .\main\templates\main\tracking.html:27
msgid ""
"YOU CAN ENTER MULTIPLE TRACKING NUMBERS. SEPARATE WITH SPACE, COMMA OR "
"SEMICOLON."
msgstr "你可以输入多个追踪单号。用空格号，逗号或者分号分开。"

#: .\main\templates\main\tracking.html:28
msgid "TRACK"
msgstr "追踪"

#: .\main\templates\main\tracking.html:31
msgid "NEED HELP?"
msgstr "需要帮助？"

#: .\main\templates\main\updateprofile.html:45
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: .\main\templates\main\updateprofile.html:94
msgid "Shipping Information"
msgstr "邮寄信息"

#: .\main\templates\main\updateprofile.html:108
msgid "Remove Default Collection Point"
msgstr "去除默认的收件站"

#: .\main\templates\main\updateprofile.html:110
msgid "You didn't set a default Collection Point."
msgstr "你并没有设定默认的收件站"

#: .\main\templates\main\wallet.html:5
#, fuzzy
#| msgid "'s Wallet'"
msgid "'s Wallet"
msgstr "的钱包"

#: .\main\templates\main\wallet.html:11
msgid " Reward Points"
msgstr "奖励积分"

#: .\main\templates\main\wallet.html:16
msgid ""
"\n"
"  <p>You begin getting points for qualifying shipping and shopping as soon "
"as you sign up as QYCS users.\n"
"    <br>Your QYCS reward points become usable 15 days from payment completed "
"(except the first three months from openning).</p>\n"
"    <p><i>If you want to know more about our reward points, please visit our "
"FAQs or contact our customer service.</i></p>\n"
msgstr ""
"\n"
"一旦您注册为QYCS用户，您就开始通过合资格的邮寄和购物来获得相应的积分。\n"
"    <br>您的Qycs奖励积分可在付款完成后15天内使用。 （开业前三个月除外）</p>\n"
"    <p><i>如果你想知道更多有关我们的积分奖励，请浏览我们的FAQs 或者联系我们的"
"客服。</i></p>\n"

#: .\main\templates\password\password_reset_complete.html:14
msgid "Your password has been set.  You may go ahead and log in now."
msgstr "你的密码已设置。你现在可以尝试登陆哦。"

#: .\main\templates\password\password_reset_confirm.html:16
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请输入你的新密码两次让我们确认你所输入的是正确的。"

#: .\main\templates\password\password_reset_confirm.html:22
msgid "New password:"
msgstr "新密码："

#: .\main\templates\password\password_reset_confirm.html:27
msgid "Confirm password:"
msgstr "确认密码："

#: .\main\templates\password\password_reset_confirm.html:36
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能因为它已经被使用。请要求一次新密码重置。"

#: .\main\templates\password\password_reset_done.html:15
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr ""
"我们已经把设置密码的教程发送到你邮箱，如果你输入的邮箱是已有用户，你将很快收"
"到。"

#: .\main\templates\password\password_reset_done.html:16
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果你没有收到邮件，请确认你注册输入的地址，和检查你的垃圾邮件文件夹。"

#: .\main\templates\password\password_reset_form.html:13
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your email address below, and we'll email "
"instructions for setting a new one."
msgstr "忘记密码？请输入你的邮件地址，我们将会把设置新密码的教程发给你。"

#: .\main\templates\password\password_reset_form.html:19
msgid "Email address:"
msgstr "邮件地址："

#: .\main\templates\password\password_reset_form.html:22
msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

#: .\main\views.py:83 .\main\views.py:122
msgid "Confirmation link was sent successfully. Please check your email!"
msgstr "确认链接已发送成功，请检查你的邮件！"

#: .\main\views.py:85 .\main\views.py:124
msgid "Confirmation link was fail to send!"
msgstr "确认链接发送失败"

#: .\main\views.py:126
msgid "Failure! Please check your email."
msgstr "失败哦！请检查你的邮箱。"

#: .\main\views.py:138
msgid "Contact us - "
msgstr "联系我们 - "

#: .\main\views.py:139
msgid "From "
msgstr "从"

#: .\main\views.py:263
msgid "The address already exists!"
msgstr "该地址已存在！"

#: .\main\views.py:407
msgid " was not found."
msgstr "没找到"

#: .\main\views.py:414
msgid "Invalid tracking number."
msgstr "不可行单号"

#: .\main\views.py:427 .\main\views.py:429
msgid "Upcoming information"
msgstr "待定信息"

#: .\payment\templates\payment\process.html:6
msgid "Payment Process"
msgstr "付款过程"

#: .\payment\templates\payment\process.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Our Payments"
msgid "My Payment"
msgstr "我们的付款"

#: .\payment\templates\payment\process.html:37
msgid "Packages"
msgstr "包裹"

#: .\qycs_web\base.py:278
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: .\social_core\pipeline\user.py:77
msgid ""
"You already have an account with this email. Please use the below username "
"and password fields to log in."
msgstr "你已经有一个用户连接此邮箱。请使用以下的用户名和密码来登录。"

#~ msgid "Login with Google"
#~ msgstr "谷歌账号登入"

#~ msgid "'s Profile'"
#~ msgstr "的介绍"

#~ msgid "User Address Book"
#~ msgstr "用户地址簿"
